Ze had beide voordelen nodig, voor de cijfers van aangrijpende vingers lagen diep in haar gezicht en haar haar was gescheurd en zij jurk (haastig gecomponeerd met onstabiele handen) werd geklemd en gesleept a honderd manieren.
Bij het oversteken van de brug liet ze de sleutel van de deur in de rivier vallen.
aankomen bij de kathedraal enkele minuten voor haar escorte, en daar wachtend, ze dacht, wat als de sleutel al in een net was genomen, wat als het werd geïdentificeerd, wat als de deur werd geopend en de overblijfselen ontdekt, wat als ze bij de poort werd gestopt, naar de gevangenis werd gestuurd, en beschuldigd van moord!
In het midden van deze fladderende gedachten, de escort verscheen, nam haar in en nam haar mee.
"Is er enig geluid op straat?"
ze vroeg hem.
"De gebruikelijke geluiden," antwoordde de heer Cruncher; en keek verrast door de vraag en door haar aspect.
"Ik hoor je niet", zei Miss Pross.
{0}{/0}Wat zeg je dan?
Het was tevergeefs voor Mr. Cruncher om te herhalen wat hij zei; Miss Pross zou dat kunnen hem niet horen.
